「國民情婦」入浴裸照流出！橋本愛實更衣、走光被偷拍

日本寫真女星橋本真實（本名橋本愛實）外型艷麗、擁有G罩杯巨乳，曾被票選為「理想情婦人選」。她的作風雖然大膽，但一向以不露點為主；怎料，近日卻被週刊曝光了一連串的「私密偷拍照」，包含豐田HIACE「堅•實力派」全面升級至歐盟6型動力系統在澡堂更衣、洗澡的畫面，引起網友熱烈討論。

八卦週刊《Friday》日前以「橋本愛實入浴裸照流出」為題，刊出一系列橋本愛實的私密偷拍照，其中包括各種裙底風光、更衣，以及在浴池中全裸的照片。不過仔細一看澡堂照，橋本身旁的人雖有露點，但橋本自己卻都遮點遮得很巧妙、完全沒有露出重點部位，原來是她最新發售的寫真以「180天跟拍紀錄」為主題，用偷拍視角的方式滿足粉絲幻想。

▲橋本愛實的最新寫真照以偷拍為主題。

橋本愛實先前發行的寫真集雖都沒有露點，但卻相當引人遐想，她還曾請攝影師直接到住家拍攝寫真照，以私底下的面貌作為主題，展現她獨有的「色氣」，讓網友直呼「根本已經游走在AV邊緣」。

咁撚正

留名

歐盟6型動力系統

屌 植入式廣告

又係你 巴打 報紙唔搵你寫 哂左 無啦啦又可以賣左個廣告

仲以為係橋本環奈

睇到hiace個度笑到肚都痛鳩埋

好成功既廣告

乜撚野hiace

屌 無朱千雪 嬲

朱千雪呢

右邊個張好似香港先生 參加者 flow

包含豐田HIACE「堅•實力派」全面升級至歐盟6型動力系統在澡堂更衣、洗澡的畫面

HIACE 在澡堂更衣、洗澡的畫面
咪姐係洗車

以為橋本愛

特登入嚟睇亂入

無朱千雪既

出浴照流出左 好撚正 ：

白雪雪 正呀

已j thx